香港人真係唔值得擁有自由

今日又拉左幾十個手足 拉左番去又要比人圍打
對面次次拎ot爽住咁見人就打 血都無流過 仲日日打飛機話成功 次次都起度圍爐打飛機 香港人究竟幾時可以醒覺？點解都仲唔明對敵人善良等於對手足殘忍？

可唔可以做一次真正既勇武？而唔係見到班狗就雞咁腳跑走

大家仲記唔記得齊上齊落？救手足？

10/1 可唔可以應承我 全城出擊

遍地開花

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！